齊齊發達!!!曼聯主場贏波有成3.4賠!!!!!!

上樓是今鋪了

成班反骨仔 Daddy 熟哂路

牌面係咁，除非有奇跡，
呢對曼攻又唔得守又唔得

Daddy唔該出馬達 山神 救曼聯

出呢兩件同車仔鬥跑得快?